以前學常識，成日叫人節省能源唔好用咁多石油，今日掘石油掘到負價

屌你老母呃鳩我

常識係環保撚寫架

常識好易變姐 一百年已經又飛機又核武

係

鬼叫我班frd咁撚得閒咩

你唔信環保就要死